[世界盃] World Cup Fantasy Football

App版： FIFA World Cup Fantasy

世界盃Fantasy 完之後會繼續玩英超 Fantasy
大家有興趣可以留左此TG Group 繼續交流討論...

Push

係咪無乜人玩Fantasy?

推

push

lm

大家用咩陣 有咩球員推介 分享下

仲有兩個有獎遊戲可以玩

5中場

pish

點解我個acc 又變返開始咁嘅? 全部空白...

3-4-3

前峰冇1分cs 同入波少 1分

中場有幾可入波?佢連翼都當係前鋒

可以揀啲罰球專家...
助攻都有分嘅～

仲有可能有啲攻中都諗得過，例如古仔有古一招或者助攻，又例如大力神啲重炮。翼方面有韋利安都係計中場嘅一份子
反而想問大家有咩龍門好推介

舒米高有無得諗? 5蚊
利伸: 自己用緊6蚊龍

btw 仲掙扎緊3-4-3 定 3-5-2

舒米高都好似唔錯，同組強隊得法國，另外澳洲同秘魯都可能有cs
我諗352好啲，343多個前鋒貴啲，通常有正選嘅前鋒都貴，如果腳風唔順就仆街了，咁樣未免過份進取

但有啲可以自己入波 又可以為隊友鋪橋搭路嘅前鋒
無入波都可以搏A
中場都係搏助攻多過入波
當然古仔, 大力神呢種罰球專家都幾抵玩
尤其大力神 可以話係丹麥嘅靈魂...
有助攻 遠射 罰球...

幾時先轉一次?
之前英超1週一次

1 round之後可以transfer人
喺1 round 裡面可以sub in/轉cap
但替補嗰個一定係要未出場
同埋被換嗰個唔可以拎紅牌
應該係咁...

有wildcard, 1 round無限制transfer

e..原來有人開左
早知唔洗自己開

個bench boost都幾得意
應該會左右到勝負

有冇人可以解釋多少少sub嗰到，唔太明
同埋第一round係至到邊日？

Carrasco 6.5 抵到爛

最抵用一定係日本乾貴士

Agger 我都擺左
仲要肯定有正選

其實後備有咩用

多唔多人all in 比利時？

唔怕俾你地抄

你D後備唔差wor

有2和b

joined
個gp都算多人玩

2和b 必買

正選？

如果bench有未踢咗嘅球員
可以sub in 踢咗嘅球員
或者可以轉cap...
同樣都要未踢先可以轉

已用captain booster

咁早?

連啲普普通通有少少名氣嘅都貴到hihi

對同組日本強弱最懸殊，所以先用

求期試下

好多巴打買中高洛雲